［文宣］介紹一本連平野鈴子都推介嘅網絡刊物...

呢本叫做《自由港》嘅網絡刊物係由一班海外手足負責營運，九月先至啱啱出第一期，中英雙語，內容其實都好豐富，有海外戰線嘅訪問，亦都有唔同方面嘅論述。

平野鈴子早兩日都推薦過呢本野

而且呢本野啱啱出咗唔夠一個月就比五毛搞，一星期之內俾人瘋狂舉報，Facebook同埋Twitter都曾經因為大量舉報俾人封鎖，Twitter至今仍未解封

如果睇過小弟嘅出Post記錄,都應該知道唔係第一次推介呢本嘢，其實佢哋嘅營運團隊的確係有心機，就算因為唔同原因要離開香港，都希望能夠繼續喺唔同崗位上出一分力，所以希望各位巴打如果可以嘅入去俾個like俾個share，當係支持下佢哋。

Facebook:

Instagram:

Telegram:

推

大力一推

push

push
push

十卜

Push